HKBN就到到期 想轉台

留個telegram

telegram mrbear622

識🉐️個絲打有幾間公司勁抵優惠，$5x有無限tg:

【限時優惠價】3台$68/30日4G無限上網（FUP)

仲比電話約縛死？一爆data plan要加$50先有多果500mb用？！

即刻轉用「核武卡」，無須簽約，無任何隊道附加費，無限流量
按以下網址購買，依照回覆電郵指示過數，電話卡翌日寄出！全城最抵！

優惠期只到7月10日！